討厭武漢肺炎同chinavirus既人係歧視緊中國

浸浸中共爆咪話china virus, 啲美國人又跳哂出黎話係歧視，應該叫trump virus. etc

但突然我諗到一樣
德國麻疹又得 地中心貧血又得 中東呼吸症又得，zika又得，伊波拉..西班牙流感...

但人地係冇出過聲，只話唔可能叫china virus.

屌哂你地老母呀，仲未諗得明，啲偽善既白人係假設左中國係弱到一個點對病毒慣常既叫法都需要保護，呢種其實就係一種逆歧視. 不經同意就當我地係東亞病夫呀 屌! 屌! 屌!

諗唔到啲五毛仲係度支持呢啲西方笑裡藏刀既白人，根本就係用間接方式恥笑緊我地偉大而不屈既中國人

如果係熱愛中國，一定要繼續講武肺，繼續叫個病毒做 china virus. 表示我地係唔比伊波拉同寨卡既地方軟弱

樓主岩岩出冊？

諗唔到到左成9月啲五毛仲支持啲人唔好叫china virus
我作為中華兒女好唔份氣呀

啲大愛左膠真係好煩
中國同佢哋有親咩

講chinese virus 天公地道

一係你改英名擺Twitter我幫手推

+1